又有台灣獨立遊戲被中國人洗負評《夕生(Halflight)》

希望大家可以支持同關注一下，遊戲內容係關於台灣40年代嘅政治事件，所以又引左唔少支那人負評。
唔想再黎多次好似《還願》嘅下場，雖然呢次應該唔會俾人remove，但都唔忍心見住班支那人洗負評，感謝大家。

幫手推

捱
推

推

cr1tikal都有玩
comments入面有人講返隻game negative review係比大陸仔洗負皮

隻game好靚

我就係睇佢先知，我都同緊啲支那人係佢個留言區嘈緊，啲支那人成日懶係理性咁分析話咩西方嘅media係受人控制又用西方如果有人講奴隸joke黎比喻今次點解支那人咁嬲

Push

還願係自己衰on9 有比支資投資又亂玩野先下架啫 如果隻game係全台資又洗咩驚亂負皮

Btw會支持

Charlie

其實最大問題係隻game係講台灣40年代嘅白色恐怖，鬧嘅都係國民啲衰嘢，完全唔關共產黨事。啲支那人真係為反而反丶對號入座。

拜托推一推

唔係，呢隻係台灣大學生團隊整